三登邏輯特警某某：五毛愛用詭辯法，本席認為你在討論中用了詭辯法而且我唔like你立場，所以你是五毛

學人在三登做邏輯警察
個個po都捕住人哋犯「邏輯謬誤」
然後狂loop definition
自己就講啲咁嘅嘢
出處：喺啲反150嘅po 入面佢閙小朋友會員蔣介石